韓職最正啦啦隊員曝光！22歲女甜笑網全倒 IG帳號神到了

▲安智賢在韓職啦啦隊有很高的人氣。（圖／翻攝wlgus2qh IG，下同）
網搜小組／綜合報導
到場支援喜愛的球隊，絕對使許多死忠球迷必做的事，但場上站得激烈，途中也是需要啦啦隊的正妹們舒緩情緒。韓國一名22歲正妹安智賢（안지현）近日就因甜美的外表、賣力跳舞而爆紅，引起網友熱烈討論。
安智賢號稱是韓職人氣第一的啦啦隊正妹，除了天使般的臉蛋外，身材也是讓不少女生自嘆不如；另外，安智賢除了在職棒應援外，也是排球、籃球的啦啦隊，三棲的超人氣也讓她在棒球淡季持續爆紅。

▲▼連台灣網友看完都戀愛。

22歲的安智賢自曝光後，IG粉絲更有16萬之多，時常分享啦啦隊服以外的便服照，更被雜誌邀約，登上各大雜誌的封面，獲得「國民女神」的稱號。
許多台灣網友看完也直接被圈粉，「我老婆 謝謝」、「找他前先問一下他男朋友好嗎 啊對惹 就是我」、「明年拜託邀來桃園」、「她很有鄰家女孩的感覺」、「請各位祝福我們吧 ^.<」。

又係人造人

一般靚妹

臭雞

真係好一般

眼同鼻一撚定係假

好熟口面好似去韓國日日見

D台仔留言真係好弱智 陣狗味出哂黎
下世都未輪到你啦死狗公

d相靚過片

？？？？好普通喎ching

連登仔：唔靚

av樣

用人造人嘅標準嚟睇，真係一般

樣就一般
身材ok

台妹仲正啦

最正啦啦隊個個叫park ki ryang

人造人

有冇人見倒呢D樣知道呢D叫靚女
但已經冇乜感覺覺得唔靚